有冇人入嚟聽下小弟清唱

可以點歌㗎都，識唱嘅都盡量唱